月con有咩牌子推介？

用緊Acuvue Vita 覺得麻麻地，琴日拆咗對新既嚟戴，今日都要滴眼藥水
只有近視，冇散光
有冇其他牌子介紹下？感謝